點解我咁索都無仔

我係咪要講 ： pm

係 pmed

係邊個妒忌我靚留下負皮

pmed

你老母個波罩你呀

圖

嗌我做乜

屌仲以爲呢個係樓主添

因為你係臭男人

點解你咁靚女要甩頭髮

其實最右個個係

又喺小圈子post

停左經重想要仔

黑珍珠